有無人係人面前扮到咩都無所謂好開心

係人面前咩都可以笑一餐 可以玩得好投入 但係從來都只係扮出黎 唔想比人知道自己嘅失落 轉個頭自己一個係屋企爆出黎 唔係真正嘅快樂 其實會唔會好自虐

已經有情緒病

有失落要搵人傾訴
咁樣製造反差會好辛苦

我有情緒病都唔會咁

我

都要有人肯聽先得

因為你唔夠佢嚴重

有時諗真係病都好 都有得醫

你講我聽

已經有中二病

情緒病仲點會投入到

有人肯聽又有咩用...

我
連自己都呃埋
本身以為自己樂天性格

收收埋埋好過

到我肯講咁又點呢
曾經想聽既人已經唔係到

唯有深夜叫春

你個名做咩咁sad 姐大佬

表明外向,實際內向

咁又係你地自己揀

我習慣咗咁灰 唔好意思

習慣左唔會嬲

所有人都以為你好樂天 咩都笑一餐
咩都無所謂 無壓力
但其實只係唔想身邊既人問長問短
好想將所有心事收埋
人地以為你唔會唔開心
其實返到屋企勁唔開心 好想爆
屋企人又唔會聽
根本無渠道抒發

可以講出黎 但你選擇唔講 冇人幫到你

我明呀

錯啦 係因為講咗都無用 所以唔講

我都係咁
喺人面前唔會喊
自己一個匿埋就喊到死
D朋友成日問我 點解你可以輕描淡寫咁講出黎 好似無唔開心咁
其實係我好內向唔識表達自己

又係你 睇過你啲post

講得多會比人話煩
收埋佢就算

幫我
你遞完等通知？

等咩通知？
走都要通知？

最近要面對人地問我主人點
喺人面前笑住話我ok
返到屋企喊到訓唔到

真係走 以為假咋
有新打算？

唔想要人擔心 唔想製造到煩惱比人
唔想人地因爲我既事唔開心

同人講 都要人地care自己先得

我明

谷埋谷埋好辛苦

早排屋企人過身，
好唔開心，但冇係其他人面前喊，
個個都話我好堅強
一返到屋企 匿埋入被竇
一次過爆晒出嚟。。。
事隔一個月 都仲係會咁

我明啊

我都有呢啲情緒，但自己會消化，唔洗人傾訴

樓豬好廢

who fucking care\/

點算

可唔可以認識你樓主？

有

想問下樓主係咩原因所以收埋自己嘅失落？係覺得身邊人唔明白自己，定係佢地唔接受？
每個人都會有唔開心嘅時候 有失落唔係罪 有情緒都唔係錯架
樓主所講嘅人係朋友定係屋企人？其實我覺得大家係朋友或者屋企人都可以互相傾下 如果有唔開心我覺得都可以試下講出嚟啊

我係依啲人